吳浩康啲歌好撚正

吳浩康係咪藍絲？
好撚中意佢 唱歌好撚好聽
濕了便 吹一吹 愛情由它去
留下眼淚獻給誰 誰要這點水

求FC

巴打我真係好佩服你！去！

佢以前ok，衰左出番黎之後音準差左好多

但係都好夠氣live正到

同意佢係識唱歌，但音準真係差左好多，把聲好似冇曬彈性咁

fc唔到佢係咪藍絲

垃圾

如果藍絲黎講佢都算幾梅下

佢唱歌表演成日那埋口臉疴屎唔出咁樣。。。奇怪英皇冇人提佢

唱歌比較用力